夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

人生冇意義了

我愛你

你有

別愛我

你愛我還是他